主動d啦

好撚想你煩我呀 屌你老母

你太樣衰了

伯母好嗎

我唔樣衰 就冇人靚架啦

你都可以主動啲架嘛

主動咪又係咁 不了

(｡･ω･)ﾉﾞ

好撚q呀屌你

OK，而家開返OK??想你幫我含撚..NOW!夠主動未..褲都除埋...擺係你面前..你擘大個口就OK架喇

自私撚 你幫完我再幫你唔好？